侵侵想搵維尼講數傾香港？

推

侵勁既地方

就係講篇野令人可以有十萬個猜測

唔係想傾 似係串維尼多啲

侵如果美國內亂會點做

串到

小布殊都未內亂，美國好難亂

ZERO doubt

美國佬最上下一心就係呢個時間

大家覺唔覺得我地香港係美國眼中係「人道珍珠港」？